今年香港流感人數大跌

以後戴口罩出街